有冇人戇鳩得過呢個女人？

話說朋友同條女一齊咗兩個月
個女人就叫條仔紋自己個名係心口
條仔想拒絕
條女就話：

世界上有冇人會痴線得過佢？
利申：係我個朋友唔係我

哈 又一pair準備分手 開心～

紋落條賓周度得唔得

Patpat 冇咁痛

傳說 紋得個名係個身到 一係即散 一係陰陽相隔

MK堆

連登仔：有得屌你屌唔屌?

有咩問題

真心
戇鳩到溝通唔到

含左撚中出左入埋屎眼再考慮下

咁佢又唔紋條仔個名係心口？

所有女性問題我一律建議條仔娶左佢
為社會作出貢獻

疤痕同紋身兩回事黎叫你朋友放返條女去庇護工場la

咪係 最多我咪界手整返條疤痕囉

唔好分手，唔好比條女出黎害人